\documentclass{beamer}

\usepackage[french]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{listings}
\usepackage{tikz}
\usepackage{listings}
\usepackage{listingsutf8}
\usepackage{minted}
\usepackage{multicol}
\usetikzlibrary{shapes}

\usetheme{PaloAlto}

\title{Bilan du jeux de coding}
\author{C. Brun <christophe.brun.cl194@gadz.org>}
\institute{Perso}
\date{Septembre 2013}

\begin{document}

\renewcommand{\theFancyVerbLine}{\sffamily\textcolor[rgb]{0.5,0.5,1.0}{\scriptsize\oldstylenums{\arabic{FancyVerbLine}}}}

\newminted[php_owsi]{php}{linenos,fontsize=\scriptsize,firstnumber=1,fontfamily=helvetica}

    \begin{frame}
        \titlepage
    \end{frame}

    \begin{frame}
    \frametitle{Sommaire}
    \tableofcontents
    \end{frame}
    
\section{Introduction}
    \begin{frame}[allowframebreaks,allowdisplaybreaks]
    \frametitle{Introduction}
    \begin{itemize}
        \item But du jeux
        \begin{itemize}
            \item Introduction au TDD
            \item Voir votre comportement sans spécifications
            \item Voir votre façon de coder
        \end{itemize}
        \item Bilan
        \begin{itemize}
            \item Confronter les résultats de chacun (anonyme)
            \item Réagir 
            \item Evoluer 
        \end{itemize}
    \end{itemize}
    \end{frame}
    

\section{Etape1 : Sujet Classe + Ajouter}

    \begin{frame}
    \frametitle{Etape 1 : Sujet Classe + Ajouter}
\inputminted[xleftmargin=0.5cm,startinline,firstline=2,linenos=true,fontsize=\tiny,firstnumber=1,fontfamily=helvetica]{php}{../Etape1/sujet1/tests/CalculatriceTest.php}
    \end{frame}
    
    \begin{frame}
    \frametitle{Etape 1 : Reponse 1}
\inputminted[xleftmargin=0.5cm,startinline,firstline=2,linenos,fontsize=\tiny,firstnumber=1,fontfamily=helvetica]{php}{../Etape1/reponse_bidon/Calculatrice.php}
    \end{frame}
    
\section{Etape 2 : Exception}
    \begin{frame}
    \frametitle{Etape 2 : Exception}
\inputminted[xleftmargin=0.5cm,startinline,firstline=15,firstnumber=15,linenos=true,fontsize=\scriptsize,fontfamily=helvetica]{php}{../Etape2/sujet2/tests/CalculatriceTest.php}
    \end{frame}
    
    \begin{frame}
    \frametitle{Etape 2 : Reponse 1}
\inputminted[xleftmargin=0.5cm,startinline,firstline=2,linenos,fontsize=\tiny,firstnumber=1,fontfamily=helvetica]{php}{../Etape2/reponse_bidon/Calculatrice.php}
    \end{frame}
    
\section{Etape 3 : Ajouter plusieurs valeurs}
    \begin{frame}
    \frametitle{Etape 3 : Ajouter plusieurs valeurs}
\inputminted[xleftmargin=0.5cm,startinline,firstline=22,firstnumber=22,linenos=true,fontsize=\scriptsize,fontfamily=helvetica]{php}{../Etape3/sujet3/tests/CalculatriceTest.php}
    \end{frame}

\section{Etape 4 : soustraire}
    \begin{frame}
    \frametitle{Etape 4 : soustraire}
\inputminted[xleftmargin=0.5cm,startinline,firstline=40,firstnumber=40,linenos=true,fontsize=\scriptsize,fontfamily=helvetica]{php}{../Etape4/sujet4/tests/CalculatriceTest.php}
    \end{frame} 
    
\section{Etape 5 : InitResultat}
    \begin{frame}
    \frametitle{Etape 5 : InitResultat}
\inputminted[xleftmargin=0.5cm,startinline,firstline=50,firstnumber=50,linenos=true,fontsize=\scriptsize,fontfamily=helvetica]{php}{../Etape5/sujet5/tests/CalculatriceTest.php}
    \end{frame}
    
\section{Etape 6 : Test Resultat Apres Init}
    \begin{frame}
    \frametitle{Etape 6 : Test Resultat Apres Init}
\inputminted[xleftmargin=0.5cm,startinline,firstline=63,firstnumber=63,linenos=true,fontsize=\scriptsize,fontfamily=helvetica]{php}{../Etape6/sujet6/tests/CalculatriceTest.php}
    \end{frame}


\section{Ultimate}
    \begin{frame}
    \frametitle{Niveau Bonus}
    \begin{itemize}
        \item Toujours TDD
        \item Refactoring ?
    \end{itemize}
    \end{frame}

\section{Bilan}
    \begin{frame}
    \frametitle{Un bilan ???}
    \begin{itemize}
        \item TDD c'est bien ?
        \item TDD c'est facile ?
        \item Mauvais / Bon coding ????
        \item Il ne faut pas aller trop et/ou pas assez loin (pas toujours) 
        \item Le refactoring ?
        \item CodeToTrash ?
        \item BabyTask ?
        \item guard ? qui ?        
    \end{itemize}
    \end{frame}
    
    \begin{frame}
    \frametitle{Et Maintenant}
    
    \end{frame}
\end{document}
